一人一個扮工時遇到嘅怪客

我先
朱古力新地走醬走花生
ps飲食業已離職

單純想食雪糕係咁架啦 想食大杯d有問題？

佢自己打黎約一個時間
之後自己過咗四五個鐘都唔出現，後尾再打返過嚟鬧
「乜你哋唔使打俾我架咩 」

新地筒唔好